[{"question": "https://www.zhihu.com/question/296436824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296436824/answer/521202495", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u6c1b\u56f4\u666e\u904d\u6bd4\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u66f4\u548c\u7766\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302755503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302755503/answer/534099740", "content": "\n\u65e2\u7136\u6838\u6b66\u5668\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u6562\u7528\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5177\u6709\u5a01\u6151\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268659641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268659641/answer/533529694", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u795e\u5947\u52a8\u7269\uff1a\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u4e4b\u7f6a\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302623776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302623776/answer/534864716", "content": "\n2018\u5e74\u5bf9\u4f60\u5f71\u54cd\u6700\u5927\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/513887656", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299205851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299205851/answer/532026743", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28259314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28259314/answer/524138593", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/534824949", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302893068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302893068/answer/534593615", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u6e56\u4eba 113:97 \u6218\u80dc\u70ed\u706b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8a79\u59c6\u65af\u521b\u8d5b\u5b63\u65b0\u9ad8\u7684 51 \u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/532657714", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u88ab\u5173\u6ce8\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/528305828", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301095266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301095266/answer/532820670", "content": "\n\u8d75\u4e91\u4e3a\u4f55\u5728\u6b63\u53f2\u4e2d\u5e76\u4e0d\u51fa\u5f69\uff0c\u7f57\u8d2f\u4e2d\u5374\u8981\u6781\u529b\u7a81\u51fa\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31990255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31990255/answer/530757418", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u6050\u6016\u7684\u9177\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40354836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40354836/answer/531194920", "content": "\n\u9ec4\u84c9\u82e5\u9047\u5230\u5f20\u65e0\u5fcc\u548c\u4e54\u5cf0\uff0c\u5979\u4f1a\u559c\u6b22\u4ed6\u4fe9\u4e2d\u7684\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27733642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27733642/answer/533779549", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u5947\u602a\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302596888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302596888/answer/533618281", "content": "\n\u623f\u4ef7\u660e\u660e\u5df2\u7ecf\u6da8\u4e0d\u52a8\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u5927\u9762\u79ef\u629b\u552e\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671419/answer/533450834", "content": "\n\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\uff0c\u4f60\u613f\u610f\u5a36\u6768\u8d85\u8d8a\u8fd9\u6837\u5973\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51326409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51326409/answer/516432854", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u8f6c\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30515841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30515841/answer/531005757", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d1f\u503a\u7387\u6bd4\u5e0c\u814a\u8fd8\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u9677\u5165\u503a\u52a1\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300539938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300539938/answer/526029025", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u201c\u6211\u5df2\u7ecf\u5fcd\u4e86\u4e00\u5e74\u591a\u4e86\u201d \u201c\u51ed\u4ec0\u4e48\u53d7\u5230\u8fd9\u4e48\u591a\u8bcb\u6bc1\u201d\uff082018-10\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291408687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291408687/answer/529312501", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/471842246", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47782120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47782120/answer/508095829", "content": "\n\u771f\u7684\u80fd\u4ece\u62e7\u87ba\u5e3d\u770b\u51fa\u4e2d\u56fd\u6280\u672f\u603b\u5de5\u4e0e\u5fb7\u56fd\u5c0f\u6280\u5de5\u7684\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35752439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35752439/answer/525880861", "content": "\n\u5317\u6f02\u7684\u7ed3\u5c40\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/451175921", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/524881485", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292822842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292822842/answer/491568008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u675c\u4f26\u5927\u5b66\u53d6\u6d88\u4e86\u8fd9\u4e9b\u56fd\u5185 985/211 \u9ad8\u6821\u7684\u7533\u8bf7\u8d44\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266867329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266867329/answer/520197148", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u7535\u5f71\u91cc\u6f14\u5458\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u5e55\u540e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24788456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24788456/answer/31990163", "content": "\nISIS \u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec4\u7ec7\uff1f\u5b83\u7684\u8d44\u91d1\u662f\u54ea\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298334284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298334284/answer/512656799", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u897f13\u5c81\u5c11\u5973\u80a2\u89e3\u540c\u7a97\u597d\u53cb\u4e00\u4e8b\uff0c13 \u5c81\u771f\u7684\u6709\u72ec\u7acb\u5b8c\u6210\u80a2\u89e3\u7684\u80fd\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/505965805", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57229648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57229648/answer/503264634", "content": "\n2008\u5e74\u4e4b\u524d\uff0c\u5728\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\uff08\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\uff09\u4e70\u623f\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563674/answer/519799390", "content": "\n\u548c\u732b\u7761\u4e00\u4e2a\u88ab\u7a9d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54706921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54706921/answer/512542568", "content": "\n\u5361\u7c73\u62c9\u4e3a\u4f55\u4e0d\u50cf\u6234\u5b89\u5a1c\u738b\u5983\u90a3\u6837\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/516055391", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8d8a\u62c9\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296027310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296027310/answer/511818139", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u4e1c\u897f\u90fd\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u90a3\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u94b1\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302838622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302838622/answer/534318400", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fde\u654f\u6d2a\u300c\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u7684\u5815\u843d\u5bfc\u81f4\u56fd\u5bb6\u5815\u843d\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/480649233", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48608449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48608449/answer/531728843", "content": "\n\u592e\u89c6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u6216\u8005\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/534023083", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299209296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299209296/answer/530628824", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u6b62\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u8fdb\u5165\u9ad8\u8003\u8bed\u6587\u4f5c\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29461632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29461632/answer/515844679", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u7684\u62d2\u7edd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277780142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277780142/answer/461930683", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u597d\u770b\u7684\u58c1\u7eb8\u6216\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268575268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268575268/answer/456280522", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u96ea\u5cf0\u5f80\u5f80\u53bb\u4e8c\u672c\u5b66\u6821\u505a\u8bb2\u5ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302385580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302385580/answer/534148923", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed9\u6b63\u5728\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/493941912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301390235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301390235/answer/530661111", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u4fdd\u9669\u610f\u8bc6\u662f\u5426\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274576574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274576574/answer/476002832", "content": "\n\u6cb9\u8017\u771f\u7684\u662f\u4e70\u8f66\u9700\u8981\u8003\u8651\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288247235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288247235/answer/534118931", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6210\u90fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101043/answer/519234335", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u76ee\u7684\u6027\u592a\u5f3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24092772/answer/532752277", "content": "\n\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24929266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24929266/answer/501182597", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u5bbe\u9986\u91cc\u662f\u5426\u88ab\u5b89\u88c5\u6444\u50cf\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302367445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302367445/answer/534477247", "content": "\n\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u751f\u7406\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/532348486", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302700244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302700244/answer/533952854", "content": "\n\u5982\u679c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u53c2\u52a0\u5410\u69fd\u5927\u4f1a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297471751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297471751/answer/531091959", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u7684\u6c7d\u8f66\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/485325656", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288440360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288440360/answer/462993890", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4e8e\u9ad8\u4e09\u5b66\u751f\u6765\u8bf4\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684\u6587\u5177\u548c\u751f\u6d3b\u7528\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301070916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301070916/answer/533472281", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u5b69\u5b50\u8981\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534569846", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29451127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29451127/answer/533760759", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u548c\u5317\u4eac\uff0c\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u5927\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282472585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282472585/answer/521133391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u8f66\u65f6\u8bef\u4ee5\u4e3a\u6b63\u786e\u7684\u9a7e\u8f66\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302677534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302677534/answer/533239829", "content": "\n\u5983\u82f1\u7406\u8fd8\u7231\u6bdb\u5229\u5c0f\u4e94\u90ce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293459443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293459443/answer/533699008", "content": "\n\u4f60\u5728\u516c\u52a1\u5458\u3001\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u505a\u5f97\u5feb\u4e50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37942657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37942657/answer/451102297", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40236763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40236763/answer/532770341", "content": "\n\u91d1\u878d\u5708\u6e23\u7537\u591a\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/532003250", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297390077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297390077/answer/528202553", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f8e\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u89e3\u8bfb\u4e4b\u540e\u5c31\u5d29\u584c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39722495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39722495/answer/483488233", "content": "\n\u7b80\u5386\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u624d\u662f HR \u773c\u4e2d\u7684\u5e72\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26517009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26517009/answer/478725676", "content": "\n\u8003\u7814\u82f1\u8bed\u5982\u4f55\u8003\u5230 80 \u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297471751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297471751/answer/521893930", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u7684\u6c7d\u8f66\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22089746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22089746/answer/462536276", "content": "\n\u8fd9\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u6bd2\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290165/answer/461866733", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u91cc\u7684\u9ad8\u8d35\u5983\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/481105647", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/519931445", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287833567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287833567/answer/459321788", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff0c\u4f60\u53bb\u4e86\u4e0a\u6d77\u624d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288093713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288093713/answer/458977984", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6570\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u6570\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293360483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293360483/answer/520664897", "content": "\n\u8981\u4e0d\u8981\u79bb\u5f00\u5e7f\u5dde\u53bb\u6df1\u5733\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/469249163", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275878542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275878542/answer/457797459", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u5728\u71d5\u90ca\u4e70\u7684\u623f\u5b50\u4ece171\u4e07\u964d\u523086\u4e07\uff0c\u4e8f\u5149\u4e86\u79ef\u6512\u591a\u5e74\u7684\u9996\u4ed8\u6b3e\uff0c\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff0c\u6709\u4eba\u6709\u8fd9\u6837\u7684\u60c5\u51b5\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265916908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265916908/answer/450507256", "content": "\n\u5973\u6f14\u5458\u5434\u8c28\u8a00\u6709\u4ec0\u4e48\u80cc\u666f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288121827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288121827/answer/466867748", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6cd5\u5b98\u7684\u906d\u9047\uff0c\u6ca1\u6709\u505a\u8fc7\u6cd5\u5b98\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/493263786", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30340143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30340143/answer/451408835", "content": "\n\u666e\u901a\u8001\u767e\u59d3\u649e\u4e86\u8c6a\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u8be5\u6bc1\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/493292675", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54501670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54501670/answer/533802975", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8bde\uff08\u86cb\u86cb\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287683133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287683133/answer/458292939", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48b\u7ad9\u52a8\u753b\u8bc4\u5206\u666e\u904d\u865a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302771380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302771380/answer/534898187", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u63a8\u8350\u5341\u672c\u4e66\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/522760230", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302377146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302377146/answer/531722023", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u542c\u5230\u4e9a\u6d32\u4eba\u8bb2\u4e00\u53e3\u5730\u9053\u82f1\u8bed\u65f6\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u611f\u89c9\u8fdd\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/489495779", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302838622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302838622/answer/534344733", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fde\u654f\u6d2a\u300c\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u7684\u5815\u843d\u5bfc\u81f4\u56fd\u5bb6\u5815\u843d\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52340748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52340748/answer/534736199", "content": "\n\u6f14\u5458\u4e0d\u62cd\u620f\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u5e72\u561b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46570411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46570411/answer/146740951", "content": "\n\u4eca\u5e74\u8981\u8de8\u8003\u6cd5\u7855\uff08\u975e\u6cd5\u5b66\uff09\uff0c\u5404\u4f4d\u524d\u8f88\u6709\u4ec0\u4e48\u5907\u8003\u7ecf\u9a8c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46337213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46337213/answer/531262895", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u4eba\u5230\u9999\u6e2f\u8bf4\u5e7f\u4e1c\u8bdd\u4f1a\u88ab\u542c\u51fa\u6765\u4e0d\u662f\u9999\u6e2f\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290672556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290672556/answer/532913979", "content": "\n\u6e2f\u6fb3\u53f0\u5730\u533a\u768400\u540e\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\uff08\u5927\u9646\uff09\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534573152", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302840945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302840945/answer/534503115", "content": "\n\u73b0\u5728\u5e02\u573a\u4e0a\u9002\u5408\u5973\u751f\u5f00\u7684\u8f66\u54ea\u6b3e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302617698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302617698/answer/534495602", "content": "\n\u8fd0\u6c14\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u529e\u6cd5\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20423545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20423545/answer/533554227", "content": "\n\u6740\u9f99\u7684\u52c7\u58eb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u5df1\u4f1a\u53d8\u6210\u9f99\uff1f\n"}]